烏龜中、比卡超：「我們要尊重中國是無人權人治國家」

聽來聽去都似講緊，由於中國係無人權又係人治國家，所以要尊重中國呢套扣押方式